北京增一宗香港輸入確診個案 患者結束隔離後發病

北京昨日新增一宗由香港輸入的新型肺炎確診個案，該名27歲吉林男患者上月28日乘搭香港航空HX336航班抵達北京時，以及在酒店隔離期間，病毒檢測結果呈陰性，上星期六隔離結束，入住另一間酒店後，翌日發病。

當局表示，累計已核實177名密切接觸者，已落實管控措施，目前無異常情況，已經消毒他居住的酒店及就診場所等，並收集有關酒店30個環境樣本，包括電梯、走廊等，當中有4個對病毒呈陽性反應，另外111個涉及公共場所的環境樣本，則對病毒呈陰性反應。

全文:

狡猾得你呀

光復中国 武肺革命

香港係咪有單類似咁
但計本地

第四波成功攬炒北京

隔離完都有得賴

仲要呈陰性，屌你老母肉撚酸

跟住又會屈武肺係香港開始出現
惹撚到佢地
好似6號SARS論

又屈香港 大陸防疫政策嚴到仆街，落機驗一次之後就直接車去酒店隔離14日臨走再驗，之後再專車送人去住所再自我隔離7日，仲要有裝埋CCTV喺廳。

支>香港>支